操你媽的為啥麥克唐納德沒有咱們中國西安的肉夾饃賣啊?

納Dee近期回曬塘
成日炒冷飯
出po質素每況愈下

陝西先啱

真

係咪就嚟圓寂